Exercice simple. L'énoncé ne respecte pas toujours la règle typographie de l'espace après une virgule. Dans le dernier exemple, pourquoi tout d'un coup ce caractère au milieu des entiers. Cela n'a pas vraiment d'intérêt et d'ailleurs on pourrait parler de tableau plutôt que liste. 